有無人有玩開processing

緊急 無玩開呢啲野
但有野要交
如果幫到我 有報酬
全能既連登巴絲打

做咩先

有份功課自由創作既 但學極唔識
特登買本書睇都一頭霧水
唔係compulsory既話唔會讀

Push

自己功課就自己做啦, 唔該畀D掙扎嚟!

用processing整過 用gesture control貪食蛇game
但我是好人，我唔會害人的

其實剩係呢頁doc都夠你砌隻小遊戲

我睇緊書請緊 掙扎

唔該巴打

我用processing 時都係駁arduino 做control